（有圖）大家咪撚再幫襯 費事食壞肚 間嘢專開放比狗痾尿

難怪間鋪頭要撐警犬
原來身有屎

狗：借個廁所
啲姐勁歡迎 揮住手：去啊去啊
然後一大班狗衝入去

橋底臭閪

呢間野不嬲都係大陸狗先幫襯

間野不嬲得大陸人去食

呢間咪哪有錢，你老母個間囉忘記了嗎？

要不時回帶
呢間係那有錢你老母

人又點會喺狗廁所食飯呢，狗都唔會啦

岩岩遊行d 人行過，條仆街倒污車出街

污水

又係依間賣臭hi